{"translation-revision-date":"2019-05-18 04:44:00+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Change block type or style":["Canvia el tipus o estil del bloc"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"keyboard key\u0004Space":["Espai"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroc\u00e9s"],"More Rich Text Controls":["M\u00e9s controls del text enriquit"],"Attempt Block Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3 del bloc"],"%d word":["%d paraula","%d paraules"],"Given your current role, you can only link a video, you cannot upload.":["Amb el rol actual, solament podeu enlla\u00e7ar un v\u00eddeo, no podeu penjar."],"Given your current role, you can only link an image, you cannot upload.":["Amb el rol actual, solament podeu enlla\u00e7ar una imatge, no podeu penjar. "],"Given your current role, you can only link an audio, you cannot upload.":["Amb el rol actual, solament podeu enlla\u00e7ar un \u00e0udio, no podeu penjar. "],"Given your current role, you can only link a media file, you cannot upload.":["Amb el rol actual, solament podeu enlla\u00e7ar un fitxer multim\u00e8dia, no podeu penjar. "],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"(selected block)":["(bloc seleccionat)"],"Block tools":["Eines de bloc"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o introdu\u00efu \/ per triar un bloc"],"Block icon":["Icona del bloc"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitj\u00e0"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Very light gray":["Gris molt clar"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Additional CSS Class":["Classe CSS addicional"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["Les \u00e0ncores et permeten enlla\u00e7ar directament a una secci\u00f3 d'una p\u00e0gina."],"HTML Anchor":["\u00c0ncora HTML"],"Link Settings":["Configuraci\u00f3 de l'enlla\u00e7"],"Insert Link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Drag a video, upload a new one or select a file from your library.":["Arrossegueu un v\u00eddeo, pengeu un nou o seleccioneu un fitxer de la mediateca."],"Drag an image, upload a new one or select a file from your library.":["Arrossegueu una imatge, pengeu un nou o seleccioneu un fitxer de la mediateca."],"Drag an audio, upload a new one or select a file from your library.":["Arrossegueu un \u00e0udio, pengeu un nou o seleccioneu un fitxer de la mediateca."],"Drag a media file, upload a new one or select a file from your library.":["Arrossegueu un m\u00e8dia, pengeu un nou o seleccioneu un fitxer de la mediateca."],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Manage All Reusable Blocks":["Gestiona tots els blocs reutilitzables"],"Reusable":["Reutilitzable"],"blocks\u0004Most Used":["M\u00e9s utilitzats"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Add %s":["Afegeix %s"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"(current %s: %s)":["(%s actual: %s)"],"Transform To:":["Transforma a:"],"Block Styles":["Estils de bloc"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Remove from Reusable Blocks":["Elimina dels blocs reutilitzables"],"Convert to Regular Block":["Converteix en bloc normal"],"Add to Reusable Blocks":["Afegeix als blocs reutilitzables"],"Remove Block":["Elimina el bloc"],"Insert After":["Insereix despr\u00e9s"],"Insert Before":["Insereix abans"],"Duplicate":["Duplica"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Hide options":["Amaga les opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Block Navigation":["Navegaci\u00f3 de blocs"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %s es troba al principi del contingut i no es pot moure m\u00e9s amunt"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %s es troba al final del contingut i no es pot moure m\u00e9s avall"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc t\u00e9 contingut no v\u00e0lid o inesperat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Add block":["Afegeix bloc"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Current":["Actual"],"Change Alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Full width":["Amplada completa"],"Wide width":["Amplada gran"],"Change Text Alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Link selected.":["S'ha seleccionat l'enlla\u00e7."],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Large":["Gran"],"Media Library":["Mediateca"],"Upload":["Penja"],"Styles":["Estils"],"Very dark gray":["Gris molt fosc"],"Image":["Imatge"],"Edit Link":["Edita l'enlla\u00e7"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Media":["M\u00e8dia"],"Full Size":["Mida Original"],"Medium":["Mitjana"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Preview":["Previsualitza"],"Submit":["Envia"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Apply":["Aplica"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}